從何時開始忌諱選出泛民 從何時開始怕同路碧雲

從何時開始忌諱選出泛民 從何時開始怕同路碧雲
原來黃之鋒離別褪色了學民 DQ了也期待送出佳音

第二句

初選多得有你 令民主黨歸天要靠誰

黃洋達開始忌諱選出泛民

被捕c 被DQc

曾迷途才怕追不上滿街蔣麗芸

曾迷途才説初選也告急的泛民 無人理睬如何求生

從何時四眼學會不要圖書
從何時泰博沒有同伴不衝

素人全部浮現抵抗極權 又自稱本土派帶隊

今次唔打算提熱血公民，佢哋冇參與初選🙏🏿

Ching 改緊邊一句？

冇mojim扣糧

咪咁苛刻

從何時開始忌諱選出泛民 從何時開始怕熱血公民

天真得只有你 信王百羽鳩up要怪誰

天真得只有你 信仇栩欣鳩up要怪誰

陳雲柒了別再追問

唔講我會俾人扣糧

唔好扣糧OK？